[
    {
        "randomId": 574
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Haruguru ziraterana ay'imbogo",
            "option_1": "Amahururu y'ababi",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Amahururu y'ababi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rivudukana imbaraga ruvumera rutagira amabere",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_3": "Umuyenzi",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ca bugufi baragosora",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "correct_answer": "Ifundi mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kabindi birima nzagusanga ivomo",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Urubariro",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karacunda ngwegwe",
            "option_1": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_2": "Inkwana z'amateke",
            "option_3": "Ibikingi by'irembo",
            "option_4": "Agaseke mu ruzi",
            "correct_answer": "Agaseke mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kadiridiri ka Ndirimba hejuru ya Sandarubeti",
            "option_1": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_2": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "option_3": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_4": "Umuhoro",
            "correct_answer": "Umuntu uri ku ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira twese",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_3": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Inzira ijya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Imikorere ya Nyiranzana nagize ngo ibiryo bye ntibizaribwa none ndatora n'urwo hasi",
            "option_1": "Ifuni",
            "option_2": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "option_3": "Inzuki n'ubuki",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Inzuki n'ubuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Inzara mu ruheri",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Umwana w'ifundi",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata so ndongore nyoko",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Akana n'insina",
            "option_3": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_4": "Ishoka mu giti",
            "correct_answer": "Ishoka mu giti"
        }
    }
]